有冇人清係仲未有女

笑死你地毒𨶙

A09

高手
食左9條女

又笑自己

我

會員 #80183 - 朴初瓏😍 極有可能係A09, 毒撚, 痴漢狗或汁男, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！

佢真好痴漢！

屌你老母

憎人有女

僧人有女

樓主